親政府人士而家都可以隨便當街殺人，咁老解入唔入城有咩分別？

驚老解都係驚佢地會殺人啫，但而家佢地都攞正牌殺緊啦，咁仲驚乜？

解放軍入城會發生既事全部都發生緊
出真解放軍中共反而會正式攬炒
咁到底解放軍入城呢個劇本用途係...？